IA:

Bonjour, je suis sophie, une intélligence artificielle conçue par Rick.
Je Suis là pour t'expliquer le principal sans tout te dire.
Commence par toucher a tout et tu verra comment l'interface du résonateur multiphase a énergie quantique fonctionne.
Le but et d'arriver a maintenir la valeur de sortie a zero.
A savoir que tu dois faire des calculs mentaux et changer la polarité si besoin.

Voilà,J'éspere que tu a compris.
Si tu ne réussit pas demande de l'aide.
La durée de vie du niveau 1 est de une minute trente.
Bon jeu!